點解要唱成"我還是重新許如願"

點解多左個"如"字